12點打後仲係8號 我抄撚哂所有留名嘅名 #2

12點打後仲係8號 我抄撚哂所有留名嘅名

想留名但係已經爆左 開個#2睇下仲有無人玩落去

Lm

樓主代抄

留名

支持

lm

咁都有二

留名

留名，我個名得五隻字唔係好多

LM

lm先

Ok

LM
(益左你/(1)嘅樓主添 我個名咁短)

劉明

唔會啦
原post樓主想練字 我只係輕輕幫佢推一推

今次抄到仆街

抄死你

訓啦！

開始抄未

hi

唔知要抄幾耐呢

留明

係咪都留咗個名先

留個靚名

留個名先

過多3分鐘就知樓主洗唔洗抄

你抄定都得

你都痴線

ez

集氣

push

抄

你個名

慢慢抄

留名等睇走數

建議依家抄定先

留名睇樓主燈唔成

Lau Ming

All in LM

等睇

我係太宰治男友

抄梗

大家集氣一定得！

留名一萬加抄名

L個靚m

留個名

日間大部分時間維持

抄啦柒頭 走數死全家

留番個名先

LM啲字記得寫靚啲

個樓豬都無講邊個12點
走硬數啦

係抄至好

留名留名

加油8號加油

Lm 睇樓主走數

你開始抄定都得

L其M

又係呢啲樓主走數post拉

寶仙寺

btw 留名

抄啦

我

Lm 抄啦

比心機抄

竟然咁有心有（2）

Hi

唔知會唔會打到2點後

lm
重有2個鐘
唔好走數

+1

買定支新筆抄啦

留名先

我個名唔長

Lm~

Lm等找數

Come on

寫定啦

輕輕一推

請抄

樓主代抄?

炒硬

Lm 樓豬準備好練字未

On

Lm樓豬抄到手軟

政治8號

lcm

抄定先啦

都唔會找數架啦

等抄

On9

唔洗返工要抄名 lm

千幾個名罰抄

留個名
另外可唔可以抄埋
莫伯治搞女學生
謝

留名等笑

咁lm先

而家好開始抄喇！

LM 希望唔好走數

寫靚啲啊啲字

樓主你想練字咁我都無辦法
唯有留個名

Lm睇樓主廢左對手

咁抄撚死你啦

Lmlm

有

OKOK

ZZ

wtf

抄抄抄

開始炒啦

終於都有動力改名喇

好啊

Lm 先，我個名輕鬆啦

Lm😎

華麗留名

lmmmm

Easy啦
大交合到而家都未改
樓豬抄定就岩

最後90分鐘

留明
樓主咪走數

劉名一身蟻

等抄啦！

你仆街了

我個名太易寫...

樓主記得找數

123

strong poat leave name

拿

哦

抄未

pish

留名G持

樓豬有排抄
cctoy可以去到5001

九巴都宣佈左日間全停，抄定都等

抄埋我

可以開始抄

抄la

G持

留名睇走數

記得畫埋個白鴿頭

好彩個名夠長

Thx

在浪卡與東北季候風的共同影響下，本港離岸海域及高地正受烈風影響，香港南部地區風勢較大。隨著浪卡移向香港西南方，本港的風向會逐漸由東北轉為東至東南，原本受遮蔽的地方可能會變得當風，浪卡亦為廣東沿岸帶來狂風驟雨。預料本港仍有一段時間會受烈風威脅，今日下午四時前改發三號強風信號的機會較低。

天文台：今日下午4時前改發三號強風信號機會較低

RTHK

我個名都唔多字係多筆劃啫
留名

LM
走數死全家

風繼續吹

8個字，留個名

【最新】天文台：預料本港仍有一段時間會受烈風威脅，今日下午四時前改發三號強風信號的機會較低

Lm

Lm等睇樓主抄到手軟

開工抄名😉

天文台：今日下午4時前改發三號強風信號機會較低

2020-10-13 10:46:14

Go

8個字唔係好長姐lm

okok

想練字咪出聲

ok

笑死

嘩佢好撚醒喎, 知唔知點解要四點

繼續

收市？

咁留個名先

推

開始抄未😂😂

llm

Lm，幾隻字難唔到你

等睇走數

？？？

留名 等睇

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

Lam

仲有一個鐘 留定名

你開始抄啦
天文台決定左今日大家放假

Lm 仲有59分鐘

起碼掛到四點
仲有得加名

入一蚊留名

在浪卡與東北季候風的共同影響下，本港離岸海域及高地正受烈風影響，香港南部地區風勢較大。隨著浪卡移向香港西南方，本港的風向會逐漸由東北轉為東至東南，原本受遮蔽的地方可能會變得當風，浪卡亦為廣東沿岸帶來狂風驟雨。預料本港仍有一段時間會受烈風威脅，今日下午四時前改發三號強風信號的機會較低。

可以開始抄

留名 樓主加油

抄定先差唔多

樓主抄緊未？

抄住先啦

LM. 勸你早啲抄定.

唔好走數，另外你可以開始抄了

留名

抄緊未

唔找數正仆街

留定先 爽

我要每一筆每一畫每一點都要唔同色

留名🥳

唔好走數

continue LM

Lm慢慢抄啦

繼續留名

準備抄啦

一鍵留名

你抄撚定啦

可以抄定先

見大家咁支持原po樓主 #寶先寺頂住先
我非常感動 決定幫佢抄呢個post既頭100個名 以示鼓勵 希望大家一齊鼓勵佢找數

本身今日day off,想去銀行，12點後仲係8號就去屌爆樓主

Lmlm
我個名好易抄姐

好緊張

夠膽開2

留名
可以等人記住我這個毒撚

因為我想睇原po樓主抄名

咁快抄定100個？

OK

係咪㗎xd 留名

傻仔, 未入到400公里範圍都可以掛8號, 你知道係乜野原因嗎? 你知道個原因, 你就唔會話12點後會落波啦

八號波無野做？ 咁抄多個啦 🙂

Lm,

我留名

係真唔係

lm!

我認同呀 所以一齊集氣支持原po樓主罰抄啦

抄硬都得

都留個名先

等走數

罰抄定都得喇

專程改過個username入嚟

罰抄

留名，
加油抄

請

lm加油

LM。

加油

加油！

你抄撚硬

樓主玩撚完

浪卡襲港｜下午4時前改發3號風球機會低

寫埋我

IM

唔好推

快啲抄啦

lm 仲有半個鐘

解埋1001

抄啦柒頭

Lmlm thanks

即刻留言先

lmlm

正呀 樓主抄留名

改個長d既名先

lm 多謝樓主

乖 慢慢抄

癲 仲狂過原post

留言先

ok lm

寫好啲啊

我個名都幾長下

寫靚啲

支持啦 dllm

留名一身蟻

抄快啲啦 留名

Lm G持

多謝

我個名好易抄姐

M已L

留明！

抄啦樓主

Thanks

強帖留名

wow

On仔

留名, 準備抄啦

抄定都得啦ching

未截數就抄埋我個名

仲有廿分鐘

就12點啦

已經幫原po樓主抄左100個

跟隊留名

留名
記得唔好走數

找數真漢子

開放埋1001上限

笑

比多個名你抄

留明睇走數

你仲有19分鐘

你抄定都得啦 lm 睇走數

lm😂😂😂😂

仲有18分鐘

Lm 我個名好短益左你

首字好靚

Lm 支持

(2)post仲多人過(1)

Lm
報時 1143

Lm 等睇走數

你重有15分鐘

你今次仲唔死

買定筆啦去

LM

抄呀，正呀

留下名先

記得抄埋我個名,返黎唔好屌我

唔好唔記得抄我名啊

Lm😎😎😆

准備好未？

預備倒數

何必呢

留名！

Push.

Hello

找數啦

唔好話唔關照你！買部機抄都當你找咗數！ 做返個真漢子

我個名終於出現啦

10mins left

樓主考慮抄定先？
怕你今晚無得瞓

11:51
lm

仲有9分鐘就要抄

9分鐘後抄

LM 真慘，成個颱風假就係拎咗嚟抄名

9分鐘

仲趕得切

支持

可以開始了

好呀，寫得我個名靚啲喎

倒數7分鐘

抄埋我啦

已經幫佢抄左100個 算唔話得啦

抄！

最後幾分鐘留

落街買墨水啦留名

我駛唔駛改個多筆劃嘅名先

Lm 應該差唔多要寫成萬字

留名！！！

留名
睇走數

你抄定都得啦

大交合都話4點前轉波都未必得，抄定啦

我見得返幾分鐘，等你抄多個先

Yo

仲有幾分鐘 咁都趕得切留名

仲有希望架樓主，唔好喊住

抄我個名呀

lm 樓主可以請定幾日假抄名

樓主加油

唉 俾你抄一個字 易少少

走數啦
拉

仲有4分鐘lm

最後3分鐘，LM

仲有3分鐘
樓豬唔好放棄

唔知係咪咁大個仔第一次寫咁多字呢

手機響鈴來留名

最後3分鐘

Hello樓主

仲有3分鐘

仲有兩分鐘

lmlmlm

寫我嗰名

1159😈😈😈

.

加油 lm

一分鐘

Touch down!

壓哨

仲有一分鐘

留名😎✌🏻

抄靚d呀

1200！

抄緊？

辛苦曬

記得寫靚啲小妹個名謝謝

12:02 點睇
買左筆未？

抄得

希望抄到我名隻手未震

抄啦 屌你老母

恭喜樓主！

LM !

Lm 啊

Lmmmmmmmm

夠鐘！等原po樓主現身同罰抄

而家接近1700個名

lm睇找數真漢子

抄啦屌你老母

好無聊

抄完未

抄未^_^

過左照留

抄到邊？

我又留

抄埋我thx

達陣 b b 完場

?

用今日假抄應該抄得曬

留名

抄左未

thanks

抄未？過左12點啦喎

幾千幾個名點抄

要抄了

幾時抄完有得睇？

慘

找數未

Hii

留名~

繼續推啦

LM先

1226 LM

Om

LMS

LM
等睇手跛

Thx 我個名用紅筆

抄靚d

Lm ao

笑左 竟然咁多

抄唔啱我個名再抄多一百次

找數未？

留個大名

抄到幾多

抄到邊個

傻閪

我個名好簡單

層主打算幾時找數

12/10 天文台考慮下午三時改發3號強風信號

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想玩

HI

俾Po主練下日文

LM，好奇原po樓主有咩最新回應

抄啦望

P

多謝樓主

Ml

加油，LM

劉明一身蟻

幫人找數都有

真漢子

留名等找數

留個靚名等睇走數

yo son

留名

開始罰抄未

抄緊啦？

原來抄咗頭100

lm支持

抄？

gchi

留名睇樓主墨寶

靚字

im

原樓主開始抄未？

LMLM

抄啦仆街

OUCH

正

lm

加油呀樓主

唔抄哂我地啲LM名 買咩輸咩

抄啦 唔好講咁多

支持樓主！

可唔可以留多次..

到我未

Im

留名

感謝 善哉善哉

仲抄唔抄

LM 多謝晒先近排好撚窮

👍🏻

幾時先抄

留名 加油

加油，抄埋先好休息

我又要

好短姐 LM

Easy

留名睇樓主找數

來 抄

好型

睇你抄得幾多

🤩

繼續唔好停

？

上個po留左名都仲未抄

手痛唔痛呀？

你知道我在等你嗎

真係架？

lm g chi

樓主呢？比風吹走咗？

抄多個

原來天文台有MON POSST

抄多個啦

抄成點姐!!!!
個PO仲可以留名
仲慘過抄聖經

好飽

有排抄

我個名好簡單，我打呢段字仲耐過你手字我名

快撚啲抄啦dllm

抄成點？

...

宜家留得唔得

Lm!

點可以無我名

抄完未呀？

我真係恭喜你啊

Lm加油

黎明

Lm 記得抄好啲

樓主咁有心 麻煩原Post主找數

LM

抄啦契弟

有冇cutoff time🤣

lm 樓主加油

thx

加油，抄多啲😂😂

我有喺第一個post留咗言, 麻煩原post主寫我個名寫得靚啲

留

夠唔夠紙？

走數死全家

我個名呢

尷尬了！

找數

炒埋我

你有排抄，成94頁

#1 人地嗰個得41頁

我有啲好似騎劫左原po既感覺

人地找咗數啦

lm
樓主加油

抄埋我唔該

樓主抄完先定係陳同佳去台灣自首先？

原post找咗數啦
呢個po唔計啦

六隻字姐 唔爭在啦

再抄多一個名啫 唔爭在

來吧

LM
等罰抄啦！

抄 留名

記得係手抄

推到連仔解鎖呢個po

真係抄咗仙仔好耶

支持
抄啦 抄啦嘛 仲唔抄

Push

Hey